究竟尋晚有咩台記者係現場?

好似唔見cctvb記者既?
淨係見到now 有線 蘋果 hk01 rthk 立場
仲有其他?